[正視聽］宜家係警犬挾持人質向非武裝示威者近距離開槍

屌同我洗撚爆佢

屌

好撚火

reddit twitter一齊幫我洗撚爆佢

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

我要全世界都知道發生咩事

推

推上國際啦
香港以內好難同佢地抗衡
佢地武力太高

可惜衰係想搶槍

push

挾持住示威者開槍都夠佢死啦

推啊

明明係想㩒低阻止恐怖份子槍殺市民

係，所以幫手推twitter reddit 相關嘅post

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

Push

同一說法